《突發》梁天琦係熱狗五毛分化撚

梁天琦以前成日鬧民主黨同公民黨
重高叫民主黨 賣香港
佢咁都唔係熱狗五毛分化撚係咩？
全部推拉師同我推呢個post上熱門
好好警惕世人
推！

最後
光復香港，
時代革命！

完

...

低質熱狗post

blocked

熱你阿麼
全世界都係熱狗
得你先唔係？

十卜皇上

但係佢屌泛民喎
我都好憎嗰班未食藥嘅痴線佬

和解鳥

特登開新acc

跟得唔貼
禾錯